[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（86)

Bb你對波好似又大咗

lm

喵

啤啤

我唔食屎。。。

我覺得pepe似啲

Mean...

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

🤪🤪

又有人自爆

C眼嚟？

[member]好似死咗咁嘅張相[/member]

好正

Follow先

大把

有好矮咩

睇性格

yes

其實變左吹水區點解唔索性改過個post名轉去感情台開過個post算

同以前舊登感情台個post有咩分別 咪又係大家圍爐吹水 除左頭幾個post認真post下d kol mb之外打後個幾十個post都變左質啦

講事實小氣到你

講下自己意見姐唔洗起哂鋼既

我又唔係post其他人既野 講自己既意見都要加名？真係怨婦惡大哂

你開既規矩？

做咩post kenneth lau

真呀

人地都係講下自己意見姐
大姐洗唔洗起曬鋼話人分化
咁事實係香港冇咁多kol比人討論嘛

咁我錯囉

btw 佢BP好靚，果然係消防員

不了不了

點解未爆po嘅?

淫賤的乳環

其實加唔加密自己決定就可 只不過放人地啲相
由其是非公開既最好加密 起碼少啲人睇到
當然人地非公開既就最好唔好擺
同埋千其唔好擺app既cap圖 咁樣同幫人出櫃冇分別

講廢話就加唔加密都冇所謂啦

冇乜特別

邊個黎

唉

真

不

hi 大家好

咁大個人依啲野自己搞掂啦🤷‍♂️

便便豬

係囉 你地咁快嘅

油淋淋炸雞

香噴噴先啱 今日我係蜜桃咪

蜜桃成熟時33d?

噴衫果啲噴霧

竟然無人笑9我老餅

我果時小學

蜜桃味炸雞🤩

未見過 應該好好食

韓江宇真係好好食

爆菊脆雞
炸雞啲朋友

996

997

0000